講個笑話... Rose Ma同Deer Chan係暗共偽黃

連登成班傻閪早兩個月睇完sigma撚個偽女權撚藍賢康同fufuying 自己創左個電子雞term就想借機用政治扣帽子打壓異己

開埋堆post咩Deer Chan有無做過雞有無比人屌過屎眼 平時同路人果班仇B 梁凱晴就意淫少少討論下身材都話唔得

搬龍門搬撚到咁 連登好波

好撚肉酸 想收班電競女皮就光明正大

唔好係到借舊屎上綱上線

又發現一隻電子雞打手

其實好明顯就有人係背後操控
目的就係想搞死班女啦
無啦啦又會彈條片出嚟
講真啦，幾個KOL我唔覺得會控制到香港輿論
做事咁唔光明正大
可惜香港人都係冇腦 淨係識人講乜就信乜
都唔知幾多次沉船

懷疑你係藍，請提出自證

人地改左名叫做呂布啦, 講嘅野一定啱架

唔準你咁講黃色白粉圈壞話

on9